有冇人聽岑寧兒啲歌？

原本唔知佢邊個，去啲結他譜網見佢排名第一就聽下佢首追光者，一聽就好鍾意佢把聲。Google完之後先知原來佢係香港創作歌手，但咁耐都未聽過佢個名，有冇人聽開佢啲歌？

Why does the sun go on shining

有後台都紅唔起

佢啲歌幾高質喎 屌打香港依家果班女歌手。
睇佢應該主力係台灣發展？

佢係eason果演唱會做咩唱呢首歌唱到喊

如果我是一首歌

除咗追光者仲有咩歌
利申開Spotify淨係見到呢首

baby song

高質

係大陸好紅wor

佢翻唱達明首馬路天使都唔錯

佢ft周柏豪首終於我們嗰段完全一流

銀髮白

岑建勳個女

追光者 超好聽

銀髮白盡展歌喉

空隙 沒故事的人 水彩 光之翼 you and i
剎那的烏托邦 銀髮白

翻唱既話 : 全世界失眠 沒那麼簡單 講男講女

其實諗唔到邊首唔好聽 佢一開口就好似成個人溶左咁

首首都好正
但係好似冇試過係香港有個人既show

一生所愛

原來已經天光

正呀，好耐之前係d2 place 聽過佢小型音樂會
之後都無乜見佢係香港有solo live (或者我miss左）

好彩上次eason c'mon in 買到飛
佢同張傑邦唱和音 好好j

岑寧兒老豆